鐘意動漫既宅女，你問我答。

無聊玩下

訓未

未 柯緊屎

入坑作係邊套

樣子如何

K-on
但之後睇個啲都唔係呢個類型

好主觀喎

有冇買碟、週邊？

鍾意睇咩

係咪bl腐女

鳩改 冇特別意思

有買週邊 之後諗住買加速世界op ed個啲CD
Dvd未諗過 好似都貴

乜都中意睇 除左賣萌/肉

以前係 最近睇番入坑作（純情/世一）
加上呢排套Yuri on ice 之後又重燃再我腐女魂

有無睇鬼畜眼鏡

如果我話黑子係攻 火神係受你點睇

冇睇 諗住睇
我表示火神太攻 如果黑赤/黑黃都仲接受到

有無cosplay或者畫同人誌

點睇佢？

冇玩cos 但好想玩 但哪有錢
畫畫技術唔高

佢唔岩肥雪

做過朋友得唔得

得

你覺得撚堂型唔型？

梳，唔識

中間

冇睇銀他媽 頭十集都有啲悶 未有決心追下去

唔是銀他媽 齊木黎

左一二勁似呀新8同銀時

有冇睇子供向作品？

搞錯呀 no good wo

細個咪有囉

有冇fd同你一齊宅
會唔會一齊傾毒野

有就有既 但係大家睇既type好少可會重疊
只會傾common有睇既一兩套

介紹幾套少女漫畫睇下

會長是女僕大人 狂推 狂翻睇
元氣少女結緣神
鄰座的怪同學
花牌情緣

好耐之前

身邊冇咩人睇過 好好睇 拓海一生推

公認神作fate系列 魯魯修 睇左未

靚女唔柯屎，offtopic

未 魯魯修睇過頭兩集 有啲唔知做咩...
節奏唔快既番我通常都會冇決心追

自己鍾意頭三套排咩？

跟分類排會易啲

熱血打鬥：Hunter 鋼鍊 青之驅魔師/家教
愛情：會僕 元神 花牌
運動：排少 A醬 弱蟲

其實只係記得近排睇/深刻個幾套

文豪野犬有冇睇

有 因為final exam先追得個一半
我幾欣賞日本文學 有睇人間失格
見到佢呢套用佢地做賣點即去睇

我條女同你鍾意既野一撚樣
你拍拖未？
幾高
係咪平胸

求介紹你女朋友比我識
岩岩散左 160.5 b係咪都係平

終於有同道中人 好感動
完左好耐我都有翻睇
身邊又係無人鐘意依套

話說有無睇藤原老師另外一個作品來自地獄的你？好唔好睇？

第一個同好呀 會翻睇既同好呀
我中意埋拓海個聲優
發現佢配親既角色我都中意..
有睇少少 哇 面盲症發作完全

有冇聽我啲歌呀

我就係
拓海一生推啊啊啊

我都想同鐘意動漫既宅女做朋友
毒撚
靠追新番維持生活
下季我推薦konosuba

Only one song GGO個首

真的嗎 我見到你開po 32cm身高差會唔會太萌？
男友都睇動漫？

下季有好多野追 有冇中文譯名 我醒唔起邊套
好呀 做個朋友

yes
有相同興趣很好

Hunter 同鋼鍊我都鍾意

有冇朋友同你一樣都係毒女

祝你地幸福 幾歲？

現實會唔會想比男仔知你迷動漫 唔計本身你知對方都鍾意動漫既男仔

Hunter重睇左唔知幾次..
個個人物都好正 壞角色都憎唔落

有 一個

會呀 新識既就會問佢地既興趣係咪睇動漫
對於自己係動漫迷我引以為傲！

我25佢22

男友自帶蘿莉控屬性
佢都睇，不過大我幾年鐘意既動畫都比較古老…例如魔法老師

咁你睇開啲咩

真係有啲古老 唔太識

做左18年人，想搵個傾到計既宅女朋友都冇

唔知係咪個人問題 對一月新番冇乜興趣
淨係對「人渣的本願」有小小
「迎來美好」係單純因為睇左第一季而睇泥笑下

第一次聽「魔法老師」

覺得家教呢套嘢點

人渣的本願好似成人向？有冇記錯？
你睇開咩類型呀
Btw 同年

我超鍾意舊版希索加把聲 j死人

咩類型：掂好多架
但每季我都係揀2-3套追
今季睇得算多
對「人渣的本願」果種複雜有興趣而吸引左想睇
仲有聲優陣容好豪華

拿 就咁既 周邊啲人話佢爛尾
我就唔太覺(自己通常唔覺得人地爛尾)
漫畫好似未追晒(睇睇下唔記得左)
動畫黎睇我覺得好好 緊湊 搞笑 感人都齊

舊版西索把聲真係J死唔小少男少女

變態佬聲

為美好世界獻上祝福

Explotion！

會留意下 睇青之驅魔師啦 一月出第二季岩岩好

有無睇火影 有無男朋友 不如聖誕一齊過

佢除左熱血野就鐘意獵奇野例如斬赤紅之瞳，game就有 euphoria，然後pixiv網bookmark個d全部都係獵奇血腥野
屌第一次知個陣真心安已不

我想睇野良神多d，可惜未夠料出第三季

冇 想睇 但最近先知原來成600 700集
成日以為佢300幾集
冇男朋友
聖誕係屋企睇動漫是常識吧

頂，我真係接受唔到獵奇，次次睇親都想嘔
好恐怖

認真 人渣的本願好好睇

獵奇 寒蟬其實好睇但都下唔到決心追
Euphoria係咪有出game 我好似有

火影童年回憶泥
身邊朋友睇海賊王多

有冇睇過那朵花

大概講咩架

有friend感覺最開心

OP我冇力追 （雖然我明明追緊柯南）

最直既簡介：一大堆複雜既戀愛關係

有 最尾個集係廳睇 不能放聲哭...

我好耐冇追新既愛情番 可能已經代入唔到

火影係要跳住泥睇
動畫太多回億
我都係停兩個月追兩個月咁睇

好撚正呀

唔好理上面個lady唔知乜
請問樓主腐唔腐？

未聞花名真心虐番😂

唔一氣呵成硬係好怪
我會睇到唔記得左個集數

很惠～很EMT

BTW我妹睇d動畫愈黎愈腐
有冇方法解救

近排腐翻

屌你

介紹比我，幫你調教佢
請問佢大唔大波！幾高？

腐能量有咩唔好？男人之間既愛都唔錯

我當初都有你呢個諗法
但真係頂唔順，打打下又回憶
好鬼恐怖
我寧願自己Mark低睇到邊集都唔想突然打打下跳
就好似TBB播電影咁
一到高潮就廣告

EMT
雷姆雷姆

最簡單方法：比日常番佢睇

人渣的本願。你想代入都代入唔到
除非你鍾意啲特別play
但係我好心痛入面其中一個女角

我EMT大教

好似有百合

我心痛Les果個女角

頂 回憶殺

我地龍教

不要再劇透下去了

佢好多都有睇
連星期一套他娃娃都有睇

我都係

笑左😂仲有偽娘呢

咁難拔d
望佢迷途知返

比GL佢睇 百合既世界比BL清新純潔好多

點樣先認識到宅女

不能同意更多
百合最高！

我都想知

自從魯魯修
rezero真係追得最辛苦既一套

BL都可以好美好 好純潔

呢到有

魯魯修同好
All Hail Lelouch

菲利克斯係二奶

百合番我都唔睇喇

岩呀 百合睇到好辛苦
對波都佔左畫面25%

次次睇番哥集都

all hail britannia

我估佢最早接觸果種BL feel應該係百變小櫻入面果2個hehe

btw 樓主有冇出 cos

不啦 係純情羅曼史 其實唔純 但除左搞野個到
佢地啲感情描述得好細膩 好過好多bg愛情番

冇 但好想試

多口問句：有冇人有睇今季同上既中村悠一揍細路

肉番佔得仲多

壓逼感

咩嚟

百合番睇你開邊套姐
睇得岩既有好多天使架

有冇睇競女

烏龍國 天真與稻妻

我淨係睇過一套 冇記錯 打麻雀 saki

冇？咩黎

我第一次接觸BL係唔知漫畫可以18禁既情況下打開左朋友既“世界第一初戀”
嚇到我呆左 然後覺得好恐怖

過唔到自己，知好笑
但唔想開，接受唔到個題材

正野

我冇睇都知
咩金毛球果套

宅男睇都無野好睇就會睇

睇動畫會好啲 censor晒啲18禁

真心正，熱推
此日常番大愛也

其實好熱血

有冇性趣講下咩類型 懶得谷歌

但真係過唔到自己
因為本身唔係太愛肉番

一班女仔，用自己既身體
同人比賽
名副其實既肉體相撲
（唔知有冇形容錯

佢唔太算肉番
熱血多
又好笑
肉番我推薦high school dxd

輕輕鬆鬆又收工
上季套湊女我睇到一半冇睇
個細路女把聲係正
不過冇可能靠佢把聲睇完一季

肉番接受不能

High school我睇左一集都冇已經走返出泥

擂台上女仔之間的碰撞比拼 都唔叫宅男睇係毒撚先睇.....

同志

可以當係運動番
淨係可以用個胸或者pat pat推人落水

治癒向日常番
講真真係睇哂都冇問題
果時睇Re:每虐完一集就入去治療下
好有效

唔知係咪人大左，愈來愈鍾意呢d日常番

點解呀
肉得嚟佢好有劇情好熱血
睇住一誠成材
新妹就真係垃圾肉番

仲未成長到呢個地步 不過以前真係會抗拒啲 覺得日常悶
有咩好日常番介紹下

咁有冇睇迷糊餐廳
輕輕鬆鬆又一集

齊木係咩番

Re zero有幾虐
係男主廢jer 少少

Service X servant都好睇！

我想問句 睇住套番變公廁 係人都識 都講
會唔會好反感 我本身追開re:0 佢愈紅就愈唔想再睇落去

新妹真肉番，唔係為左靚老師鏡頭都唔會開
眼鏡大法好

點解競女唔開
係因為見到成個屎忽撞過泥覺得好激進
總而言之就係接受唔到
由我睇左一集都冇既High school開始
就已經謝絕肉番

果青啦
大老師

淨係中村悠一揍細路都已經夠我十萬個推
有冇人有睇Working？

日常番

真係好好睇有照橋同齊木既集數要睇10次
樓主快d去睇

睇左第一季Working

樓主幾歲？受唔受溝

大老師萬歲
集集都有道理
真係集集J

順帶一提：一色派

競女 入面女仔身材唔係太誇張所以我接受到

日常系的異能戰鬥
學生會的一存
fate kaleid liner

其實點解咁夜都會咁多人

集集睇神谷吐糟笑到收唔到聲

本身雪之下派
睇完ova
一色

樓上講左，你係碓冰拓海/巴衛就受

一色

沒有一色的果青我不能生存
有陽乃另計

真係好鬼好笑....動漫d笑點真係發揮得淋漓盡致

前面果個有錢仔後面果個唔識

畫

陽乃

認真有冇人覺得藤堂係萬能Key？

二次元既力量

點解係嬲嬲

仲有偽娘

我淨係對一開始EMT 果度有興趣
之後變左圍住LEM黎講

表達緊個種strong

偽娘有菲莉斯就好
我冇咁多靈魂可以去yoooooooooooo

我覺得好睇就睇
多唔多人睇都唔緊要
我反而係接受唔到男主既羞恥play所以跳住黎睇

我棄左坑

我覺得殺老師都幾好睇
除左愛情之外
其他都比例得幾好
可惜最尾

點解呢，我反而覺得好既野
的確係會變公廁
但若果係好既野點解唔等多d人識
多d人去睇

小說睇到一半都棄左 冇動力追

我反而覺得sao先係公廁

追追下要考試唔記得睇埋仲要比人劇透左啲系列

燃堂老母

我明呢個道理 可能係心理作用 一早紅左個啲就唔會咁 係睇住佢紅 eg殺老師
睇住佢由冇人識 去到公廁 套番好似比啲唔識欣賞但追趕潮流既人睇 會好似沾污左佢咁

岩岩呀 好彩佢未紅已經睇左 ggo好睇過sao alo btw

Re zero我點解覺得虐
係因為每次男主都有新線索可以改變就要死
或者差一步就Happy End

男主其實唔癈Jer架喇
試諗下有幾多人可以親眼望住自己覺得仲要既人
生勾勾係你面前比人殺死
又諗下經歷咁多壓力都實積存左唔少
淨論動畫
咁樣經歷法淨係崩潰左一次已經算係咁
（sor for認真左

打錯字sor

我仲load左好耐邊個係藤堂

點解會比人負皮 二次元世界最高

Sorry大佬

因為已經變左吹水

有套野自己覺得幾好睇
唔好比個名影響到你
落第騎士之英雄潭
嗰陣係屌打同期既學戰

小說無左雷姆就唔爽。。。

Sao 係頭果6集我覺得最好睇
之後就
跟住咪明日奈變公廁

同意巴打

求detail/類型

戰鬥熱血番

冇人問

要包埋第7集
kirito第一次用二刀流
幾撚好睇

海藤 mix 燃堂

舊番？

C8763

頂 諗起個fb page張相 答案係2

命運石之門 同re:0差幾多
利申：冇睇re:0
點解re:0咁hit
命運石之門係我心目中排好高級

This CP最好笑
互相Show 下限鬥智障

你睇到poster會誤會佢係後宮肉番
錯哂
男主係好專一
戰鬥番 熱血

好似係
總之第一次見曬所有女角後
同埋打牛牛後就覺得悶了

你講 Asuna 定 Shino

命石高級野泥

Christina

Shino派
貧乳眼鏡大法好

命運石之門開頭又你慢到pk唔知做乜
睇左十次都挨唔到 把鬼火去左玩game

我睇唔撚明
咩改變時間線

我係EMT派
其實而軟真係好難接受
講到想二妻共侍一夫
但雷姆又真係幾值得男主鍾意
好糾結

orange都唔錯
嗰期真係好多野追

搞搞下我都中意左Shino Asuna完全路人左 動漫

發明完部機就停唔到煲通宵

我直接追漫畫 都幾好睇

頭10集3日睇完 後十幾集一日睇曬

未出既愛麗絲表示。。

利申：睇左小說 c奶→愛麗絲

我好專一，從一而終都EMT
西姆係好到不得了
但身為男人就要經得起考驗
EMT！

西姆
第一下反應仲以為你想鬧佢

大家都唔訓

冇人答我有咩分別 仲諗緊睇唔睇re:0

Re:0應該直接啲？

re zero要追先過癮
每睇完一集就想屌
零進展

岩岩再刷左次yuri on ice
訓唔著

未睇既好快d去睇

訓住係度打字
係咁打錯字

幾時出坑

Re:0係不停重置又重置 直到成功
命石 蝴蝶效應 最後要去返起點咁囉 （劇透

簡而精

唉呀 唔記得睇第12集 好唔捨得佢完
初初手痕開黎睇 以為會棄番

唔會啦 我心靈寄託 三次元世界好危險黑暗

其實我係等緊「編舟記」所以先唔訓

我覺得命石同re0好唔同喎
re0係異世界命石係講科學（？）
兩套都幾值得睇

突然醒起一套爛尾作
天使與龍之輪舞
開頭好地地好好睇
越做越衰

得閒睇下先 一集都冇睇過
我見有啲咩雷姆教

講編輯部個啲？類似爆漫？

二次元先可以填補空虛

垃圾

我都係
一開始心諗溜冰播足3分鐘會唔會悶左少少
仲要個個選手都講下，明明我淨係想睇victoe同yuuri
而家嫌佢短得濟

岩呀

我認我係

後尾完全係因為腐情節而追 開頭係幾好笑先繼續睇！

二次元真係太美好

講整字典，同爆漫兩件事泥
對我泥講都係日常番泥
睇住佢地努力整字典，到依家整到就快出得街
成件事好心急

反正講開，有冇人有睇ShiroBako白箱

努力就會成功 俊男配美女
邪不能勝正 啲咁正面陽光既野三次元哪有

聽日要返工不？

所以今年都係要唱Lonely Christmas

白箱又係睇左頭幾集 個人覺得爆漫唔錯 日常得黎熱血

加速世界令我入坑 現實中只想要個好似黑雪姬嘅女友 利申：我唔係友田

留名

冇番pt啦

佢地真係gay到痴線
我本身唔係特別鍾意腐個種人但係呢對真係畫得好正
遠勝之前free個種番
呢次真係feel到愛

我被朋友稱做黑雪姫 我都好喜歡呢個角色

Free我反而一般 好似兩頭唔到岸

點解會叫你黑雪姬

Pm me

我既形象好似 高冷type 同埋當時咁岩有個肥既男生鐘意我

打機勁

係，所以話yoi跑贏free十條街
其實京阿尼好似成日都兩頭唔到岸
浪費曬

先排除友田係肥仔
鮪魚貴很萌🤘🏻

只對碓冰拓海有意

有打咩機

Agger 做就做出面啲

好中意黑雪姬 之後東京暗鴉女主又幾似 所以都有睇

唔係我回打機勁
有玩爐石 lol有玩但唔識
仲有啲單機game 動漫related既

東京暗雞鴨鵝 傻傻分不清

1成相似可以接受嗎（毒撚太有自信）

可惜你係立體

你有睇咩 男主都幾似冰xx唔記得咩名

1成相似即係大家都有眼耳口鼻？
算啦你

有聽過但冇睇呀

二次元無鼻哥

呢套我覺得一般，追到一半棄左

屌你岩

扑過野未

宅女就得閒煲下啦

未

個list愈來愈長

之前隻式神 空 會變到好7正

自己慢慢揀

夠唔夠煲埋個新年先

實夠 我仲要興翻睇舊野 有冇人有睇亞人
極好睇

點會唔夠，大把番煲，睇哂又煲舊番
正
BTW即使二次元多美好
都逃避唔到Lonely Christmas

個畫質好樣衰

接受唔到此3D

我都唔記得左有呢隻野
我淨係記得夏目cv係香菜

有咁多二次元男女神陪 怕咩

唔好因為咁唔睇 真係好緊湊同有意思

開住個mon食聖誕大餐

黑雪姬呀！！！ 加速世界其實都翻睇左3次

我怕呀，泥緊成班friend出泥食野
佢地個個帶埋條女泥，我帶幾多黑超都冇用

放心有睇漫畫

夏目好似黑雪姬嫁！香菜都畫得幾靚

泥你老母

Sor9囉

有套遊戲轉成動漫叫做gods eater 又係3d但靚d 都好睇

類型係 ？

戰鬥番

咁睇下漫畫先～

熱血！主角少少無敵...有個食煙唔記得叫咩好有型！

有睇嘅？

其實你兩個都幾夾

錯啦 我睇競女

要傾我好多都可以傾，樓主你想夾
我都可以同你夾

樓豬表示 變左吹水po好傷心 決定聽日訓到晏就再上黎推po 變番做你問我答 早抖同志們

唔好搶我黑雪姬走

我R水吹咋，訓唔到覺咋

我聽日就冇左呢個Post既意識
所以你放心

變左做溝女post

謝絕三次元 係你問我答post

笑 我訓先

我應該點答你好？
btw 貓組狗組動畫都睇晒

已經俾茅衣唱嗰首角色歌洗咗腦

有冇咁多夜鬼
冇睇成個鐘po 仲可以有百幾回覆

same here
your majesty!

可惜老娘超上手
齊木真係好正
出左line sticker 好想買